點解輸入法配字淨係配後面？

點解唔配埋前面

因為打字順住落？

字打轉掉會唔你為因

等你發明

只係多一個功能
同本身冇衝突

樓主扭轉因果

我意思係個cursor返前面可以揀字呀